（認真）如果食完肥膩嘢食返大量菜可唔可以減去油份

食咗1盒翼尖，1塊蝦餅，1盒牛舌
食返8両清菜 可否吸油

百潔布去油更佳

你瘦夠了嗎？
當你 吃飽飯就沒人愛～嗎？

鄭欣宜唔駛減啦

我屌

食瀉藥排出最快

唔係玩

係咪減一磅 你就愛我多一晚

歡兒

我真人差不多

唔想咁辛苦

mean

認真，冇用

菜太多會仲難消化

我唔想再肥喇

會死

飯後一個奇異果幫忙消化可以

明日起實行

食菜再加飲綠茶，菜就腸吸油，綠茶就血吸油

請問咩係血吸油

下次食菜先

食菜先會飽飽